究竟邊個發明 腸胃炎

立即屌佢老母

我而加都係
作嘔又嘔唔出 屌佢老母
個肚都keep住痛

屌

打左針都仲有野 屌

不了

Same here...

樓主仲未好返

樓主食錯咩